宣洩情緒

大家有冇啲唔開心嘅事分享下喺度宣洩都好,

被人歧視

我唔想炒midterm呀

不如大體啲講啦

加油加油

比同事針對